拜登咁爆 點輸..

奶共算

登登

留名 跟president 登

登大總統

世清

拜登：恕我軟弱

爆完都赢唔到，好似玩LoL咁，開晒d技能都淨係打到殘血但殺唔到

presi登